七仔惠康百佳有冇驗孕棒賣

遲咗10日都未嚟m想驗驗，樓下藥房得個阿叔唔想開聲問，附近又冇萬寧

屈臣氏

惠康見過有曼秀雷敦牌既驗孕棒賣
但唔知係咪間間有

買萬寧牌嗰啲驗孕棒都已經OK
嗰陣老婆用嚟驗都幾準